嘗試解緊世上最難嘅邏輯拼圖（so called)

首先填晒啲0同9（最唔使用腦，但最悶嘅環節）

之後自由發揮

完成咗3成

有無入門版？

果然係世上最難
用基本推理去到呢步就收咗皮